【落選男友】10日前否認分手！落選港姐「狂野空姐」廖慧儀男友自爆被狠飛：點解要咁對我？

有「狂野空姐」之稱嘅落選港姐廖慧儀是非多多，本身有圈外男友Sam嘅佢，早前被指撻着無綫節目《#後生仔傾吓偈》嘅23歲孔德賢（Danny），Sam嬲到喺社交網公開「警告」Danny唔好再搵自己女友。廖慧儀當日接受東網訪問時表示同男友仲拍緊拖，對方只係飲醉咗，而Sam就話對女朋友百分百信任，懷疑兩人拍拖係自己問題。

點知事隔10日，Sam今日凌晨突然喺社交網發文自爆被狠飛：「同你一齊呢一年半，大大小小傷心嘅事我都陪你經歷過，喺你有低潮困難嘅時候，我從來冇離開過你身邊，而點會（解）你要咁樣對我，去報答我一年半對你嘅所有付出？我一直當你係一家人，點解要選擇因為一啲小問題而突然狠心離開我，係咪因為入咗娛樂圈擴闊咗眼界，回頭看所有嘢覺得我甚麼都不是？」佢又隨文附上一張兩人互咬食物甜蜜照，不過之後佢已將Post刪走！

另邊廂，廖慧儀尋晚就上載單人瑜伽照，尋日仲同男女朋友去行山，露出美甜笑容，心情似乎相當好！

屌, 開錯台

連仔見字搬去成人台唔該

條女都唔係好正姐，好強烈港女味

感情台

我係巴都唔撐你呀on9sam,

揀得飛雞做另一半就預咗有呢一日。

早啲知道咪仲好